科大開辦工商管理博士 入學要求至少12年管理層經驗 學費180萬

科大商學院表示，課程專為有抱負的商界領袖、高級行政人員和創業人士而設，旨在提升其研究能力、深化知識、培養創新卓見。

課程將於2021年9月正式開課，4年學費合計約180萬元。核心和選修課程主要以兼讀方式在周末期間進行，以4天為一個單元授課（共十六個單元）。整個課程要求學生完成55個學分，首兩年專注課業和論文籌備工作，之後兩年則著重論文研究和短期住校學習計劃。

入學基本要求包括本科學士學位（碩士學位為佳）、至少12年擔任管理層的經驗，以及高水平的英語能力。課程截止報名日期為2021年5月1日。

課程學術主任鄭少輝指，開辦課程目標是提升學員的應用商業研究能力，掌握不同商業領域的最新研究趨勢；同時學員亦可受惠於科大優勢，包括國際化的教學團隊、備受肯定的研究成就、以跨學科形式探討新的課題，以及與商界領袖建立聯繫的機會。

交友圈黎姐

part time上下堂都有得拿博士學位
明明最多只係得master程度
開MBA都算 依家開到DBA

就開公司d職位唔叫CEO 變成叫Professor

就快公司d職位唔叫CEO 變成叫Professor

一百八十萬買堆人脈唔算貴，求其識個帶摯你做單生意都幾千萬上落

教人嗰班做過生意未？

教人做生意嘅生意

搶錢仲狼過Brian Cha

professor一定要TT

好似係Taught doctor嚟
就算係讀完phd都唔係即刻做到professor 啦

係Dr 。。

原來埋土都有

cls

你估真係讀書咩
大家當識下朋友
同埋有個博士title
方便做生意用

公司title 又唔係大學
公司改title
將CEO改成叫professor 點洗TT

而家玩到Doctor degree
他日公司開個title 叫professor 去請CEO都正常啦

M記manager經驗計唔計

紙上談兵，分分鐘被成班CEO學生judge返轉頭

埋土平咁多。

睇咩科，Professor of Practice通常都好撚有料

其實工商管理讀啲咩
家下仲要去到博士

工商管理讀黎有咩用
會搵到咩工？

有人會報咩

開呢個course咪做緊生意囉